認真如果有社區對話平台應該要故意扮小粉紅

上到去不論 藍色定係黃色嘅意見都係有利政府

應該要扮小粉紅主張香港實行死刑，人民民主專政呢一類玩膠嘅嘢，仲要叫習近平萬歲。

呢下林鄭月娥仲驚過你

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

上去話強烈建議係香港起再教育營